[賽跑冠軍] 廢老衝出馬路俾車撞再指著人屌

廢老

可能撞親個腦

比車撞完又幾生猛

好多暗痛要過一陣先知

撞撚死曬班廢老

盞鬼